當年嘅迅雷頭今時今日點？

如果當年佢冇梳迅雷頭，今年幾多歲？